［石地聯賽］發唔發覺哩家d人踢波想攞人命咁

有無巴打有踢開石地聯賽？
發覺D人好似打仗咁，下下想你收山咁

係咪平時壓力好大呀屌

痴撚線
講完即刻睇到，有無得告鳩佢？

起底先啦
條友有前科 唔係第一次

呢d真係球場惡霸

巴打都踢過？

香港人做下運動都比人迫害

街場都好撚多依d賤人

呢條廢柴唔好去踢波啦! 成9日同人隻揪

呢個post開咗名

條友住沙田圍個邊 係個邊讀書
郭X軒

係咪依條友？想出名咪開句聲囉

郭義X

屌佢老母 d撚樣踢呢d聯賽當自己踢英超

踢過都知好撚危險 班撚屌唔撚收腳

咁易認 就係佢喇

召喚法律撚

踢完之黎驗傷，再告佢得唔得？

推撚到佢仆街

最好即時停賽同報警，呢d非運動時嘅必要碰撞係犯法嘅。

呢D人法律制裁唔到佢
要用拳頭

就係呢d人渣搞到咁多人因傷放棄足球😔

如果佢有把刀喺手，我覺得佢真係可以吉死人.....

啱 打柒依啲仆街就最岩

有晒名有晒相見到真係情願唔踢，佢踢傷人攞張爛鬼紅牌就拍拍蘿友，難為俾佢踢個個又要養傷又要時間操返起

驚打撚完佢，要上身唔抵呀屌

呢個係個考驗！如田佢哋連呢一關都過唔到，以後就唔好再講踢波！

所以已經無踢比賽好耐
踢波求開心姐

咁都係踢波啫，你估打仗咩？

呢句真 最慘係球證又控制唔到場面

報警都冇用，呢d撚樣實話踢波緊有碰撞，警察都做唔到佢

試過比人收山腳踢埋黎，屌鳩佢之後佢話foul左又比左牌叫我收嗲

我心諗：dllm 石地聯賽紅牌又點，下場頂名又踢到架啦

好多球證都鳩下鳩下咁..

呢d人真係佢老母俾狗屌

其實做佢隊友都幾慘，見到啲咁嘅豬隊友無啦啦踢鳩人都幾無面

企一粒鐘收180
幾好搵
打架時係咁吹bibi，又唔會分開到

同佢一隊真係影撚衰晒足波友

個人係仆街既話，搵哥連拿嚟吹都死

皇翼聯賽

唔係話幫球證 但球證得2條友 人地2隊波最少都14個人 佢地2個人可以做到啲乜 如果2隊係要打我係球證我都企埋一邊食花生啦 最多咪去差館落口供

好撚多呢d垃圾，想打交又唔敢隻抽，係度踢人，踢撚傷你又無仇報

係呀，所以通常兩隊咪直接打，紅衫咁都忍到唔開佢波都算忍得

對住呢啲真係無計..
唯有小心啲, 唔駛下下搏命去咁盡囉..

同埋唔係話要茅, 但都係保護自己為先, 有咩事出下手踢下腳碌下地扮下野
都要ga la, 保護自己為先..

不過我聽啲fd講 如果最後2隊打交打到要報警 就算係後出手果個都會比人拉埋返去 自衛只限第1下 之後就會計佢地群毆

其實踢波都係一個幾戇尻嘅運動
踢完人又唔認舉高對手扮冇野（明明用腳踢）
又周圍吐口水
講緊就算係國際性球賽都係咁

比著我係被踢個一方隊友，肯撚定打到條7號仆街
唔好講乜野比左紅牌啦仲想點之類既說話

btw 啲球證又鳩既, 可以畀佢咁突登踢咁多次, 晨早兩黃一紅la..

識佢真人 on9仔黎 佢老豆比車撞死 老母之前生cancer死埋 屋企得返佢一個孤兒 有啲心理變態 唔好怪佢啦

乜撚野喱家屌你老母
抵你比人摌

乜撚野係哩家

Hello
五十步

咖喱？
摌？

Cls條友 雙腳跳起飛落去 後面個隊友仲要拍手

同埋拍哂片，無人走得甩

好似條片咁，喺人地後面咁樣踢落去，你想保護都保護唔到啦

剷完講句sor
食張牌，繼續

D隊友都要起底啦
咁撚仆街都同佢一隊

又係同一條友？

呢球仲癲...
咁樣落地法死得人

報警拉鳩呢條冚家產喇 真係當踢波就可以合法傷人咩

上面有巴打post晒相同名啦。見撚到佢呢d人真係唔知踢嚟做乜9，好似俾個白咭佬打完咁撚樣無仇報

頭落地

屌那星如果又係同一個人就真係證明個天唔會收人，咁撚樣都仲未殘廢坐輪椅失禁

真心想知踢腰個下
去驗傷報警得唔得呢

所以話走去踢私league真係搵條命黎較飛

就算個賽會終身停佢賽又點？踢過第二個league囉

見過更加西利的 踢完人重要成隊圍返人都大把 而哩條肥仔柒就柒在 睇佢跑步都成條魷魚咁 應該比人玩到燥就踢人

頂個名又出得架啦

而家呀豬呀友都叫踢聯賽

基本功都未練好又上哂腦以為踢緊英超

以前跟隊踢5分鐘唔夠出返去果d垃圾都學人出去踢

可能屎波唔夠人踢，又無乜自專心，咪踢鳩人囉
大家真係要小心依啲撚樣

細個熱血上腦就會踢，做咗阿叔真係不了

利申：俾呢d撚樣踢到收咗山

所以都係咪撚踢石地
同果班金毛 呀飛 踢 真係命都短幾年
踢返大場草地好過

呢d撚樣去到草地有埋釘仲仆街呀

大把 係咪要開名

仲要依家愈黎愈多呢d石地私league, 不如正正經經組隊波去踢丙組好過啦

呢啲真係垃圾黎

推撚到依條撚樣無波踢，唔好去害鳩人

仲讀緊書？呢啲真係要俾人打鑊甘先識死

佢D隊友都係咁上下冇品

係，唯有保護自己

有時成班fd底想約埋踢吓波熱血吓咪會收工踢吓呢d私league，點估撚到遇著呢d都唔柒識踢波周圍踢9人既白咭仔

呢啲私人聯賽真係幾危險
撞正呢啲球場白卡佬 打交事小 比人收山受傷咁好無謂

個樣咁撚老，仲讀緊書？

可能留左幾年班呢

好人好姐點會同呢d撚屌一隊丫，你估個個鍾意打MMA咩

每級留一次留到咁撚老？

真係有白卡既，打交都係送佢返青山架咋，但自己就食埋個案底

唔係架 大場草地無少D呢班撚樣
因為呢D呀叔無氣跑大場

係, 輸贏好少事, 真係唔好傷

最多咪拉隊離場

唐氏踢波唔通又話你知咩，唔同佢踢又話歧視佢呀

關咩事 垃圾踢有咩問題
問題係d人咁撚茅

推

x2
踢到依家全部波都一定唔去盡
55波都讓你

球證賽會問題
成鳩但搵個人頂又可以出場

同埋石地犯規紅黃牌應該要緊好多

同呢啲咁既撚樣垃圾波牛真係打柒佢算數啦
反正報警班警犬都唔理架啦

咁好多人真係單純鍾意踢波又可以同fd聚吓，但呢d撚屌真係防不勝防

我都係

咪送番粒波畀你囉, 我又無乜所謂
仆街啲你飛隻腳埋黎果時抽你一下水都仲得

因為踢波傷好on9
番工d同事問做乜事
又踢波整親
d女同事都覺得你on9

真心討論下

覺得真係好多都心理變態咁，為左場無名無利既聯賽，踢撚到要收人山咁
拉膠都無咁癲啦
踢波求開心，同自己隊友熱血下，絕對無問題
你技不如人就走去踢人，就好撚有問題

希望大家有踢開既，都注意下

踢草比人印一印真係頂唔順

好老實講
因為香港人比較怕事 同埋 法律問題
知你一定唔會出手打鳩自己
所以咪繼續

根本就唔值
踢波都係想玩下啫, 傷左無得踢咪on9

呢啲波贏左又無咩既, 咁鐘意送個冠軍畀你又點話

香港玩無賴就贏

呢d垃圾幾時死
咁撚無品

25:00
又係佢
完場後想衝出去隻揪

膠釘都係硬傷一陣姐

啱呀
落得場大家做運動
都係業餘人士 想娛樂下 強身健體又好 當同朋友聚會又好
實有人好波 有人屎波
但你正正常常踢波 唔錫身極 都知你係向個波

片中呢啲傻鳩擺明就撩交打唔係路
咁鍾意郁手郁腳去拳館啦踢乜鬼波

真係當自己踢歐聯咩

贏輸都好第二日咪又係要起身返工

睇你同咩人踢架炸 唔關乜場事

就算衛生波都可以唔收腳踩落黎
逼埋黎咪逼 傳左波仲成份撞埋黎 都唔知做乜鳩

同廢老踢都未必好 佢唔跑得 比你過左咪踢你
路數好d既 逼埋黎順便抽埋水
你學返佢咁踢 就屌鳩你

香港人好多踢波都冇乜品

18:58 開波!

真係勁喎呢條友
但佢又踢咁多隊
呢隊紅牌完
轉過頭換件衫又踢第二隊
踢柒其他人

勁多阿叔買場踢草
其實幾開心
成班老友鬼鬼keep住踢波

你送個冠軍比佢都冇用
你推推下波
班撚屌都從後踢鳩你
對呢種撚樣
根本要有隨時打大交既準備

唔好波絕對冇問題
但好多就係因為垃圾>唔夠踢>但要面>踢鳩人
勁果班盡量都唔想掂到人

其實呢個世界好多人踢波都無乜品

唔見得外國啲職業球員好有品

啲隊友幾老尷，焗住要拉住佢屌返走佢

我唔帶pad

同一個League 但係唔同組

勁果班邊駛咁踢
就算technical foul都知分寸

其實佢矛多一兩下就屌
屌完唔理就走場算 除非真係好似片咁樣踢

個個都踢緊歐聯決賽㗎屌

好老實 我覺得石地多呢d傻鳩多d

都係插水碌地圍球證屌對面

loop多一兩次都搞唔掂應該會開大片場波腰斬得

真係痴撚線
cap返樓上幅圖俾其他人認撚住條友

呢吓同條友個吓一撚樣

係咪返工日日比人屌又唔敢還拖 收工發洩係其他人身上？ 佢呢種似係有情緒病 對到呢種人真係先下手為強

樓主片個條友助哂跑飛過去，好彩石地無釘唔係就大檸樂

勁果班真係你連foul都foul唔到
行埋去又一野過左你
有曬空位又識自己射同制造機會比隊友

呢下勁在旁證球證睇住，連任何吹罰都冇

呢d傻鳩由細培養架
中學雞踢街場
對面有條撚屌踢踢下燥底
話去做龍
點知次次埋門就踢鳩人脛骨
即刻車左佢幾拳

岩啦 住沙田
踢加拉塔沙田
讀佛教覺光法師中學
又有份踢軒達工程 間公司又係沙田既
係咪做開三行 做最低賤個d工人
做到躁躁地落球場踢鳩人啊?

嘩屌 賤撚到

D石地聯賽真係好多呢d濕鳩人渣
拎身位又抽下你水
傳腳波一拍埋黎又扮收唔到撞過黎
拎下高波都比班撚樣撞腳sip腳
試過無數次

加上好多時佢地都係一伙
炒場+搞手+球隊+球證都係同一班人
攞正牌撞鳩你

事真來
因為踢石地平好撚多同埋石地唔會對名
On99就可以落場踢
你試下4,500蚊一場要班mk仔share返 走唔切啦佢地
所以窮人對比返有錢人 大部份真係無禮貌d
教養始終有d差別

係咪真係工程撚嚟，係既話9成平時俾雜工阿姐屌到撻皮無得還拖，所以踢波咁撚燥

巴打好似識佢咁喎🤭

有無佢電話

攞人命

一場波對住個後衛 比佢犯規n次 都可以一張牌都冇

你想點啊咁球證咋你估拳證咩

知佢個名 起下底咁姐

屌佢老母ed咁ge柒頭皮唔死都無撚用

我講緊佢見到2隊有火時應該要警告下

巴打有料

有冇人識佢

柒號，正一死垃圾廢物

少林足球

正撚樣 見到佢實打撚到佢反艇
對住依d撚樣 唔需要講咁多

呢啲傻仔唔識死, 撞著個黑底打撚到你仆街

如果黑底佢夠西膽過去咩，呢啲死傻西成日見架啦

好明顯佢對面個班斯文底啦，齋屌唔開佢波，嚟緊唔知仲有幾多人對住佢受害

起埋佢啲隊友啦 咁既垃圾都侵佢踢

哩乜撚嘢家呀屌你老母

當時唔將佢d門牙打甩晒真係冇機會

咁撚矮以為自己好好打
好似d細狗鍾意周圍吠
大狗見到睬佢地都有味

波地打交片好正

關咩事

差佬一定話兩個都吿
搏你地和解乜都唔使做

居然唔幫個仆街黎個絕子絕孫腳

推到當事人報警

全部0

點忍丫，
根本就係比人打

你比人打會唔會好似傻尻咁唔打柒返佢？

連少林足球都唔識

踢吓衛生波算啦，而家啲league 就算40+果啲呀叔league都有呢D人

唔踢唔係唔夠班，係驚自己整親無謂因爲呢D波整親手尾長啦

Agger 買場自己約隊就算
搵番d 差唔多既對手

個樣同款都似做跟車

留名跟進

踢呢d白痴野整親真係好無謂
咁就一世，唉

所以從來唔踢石地league
D傻閪真係搵命同你搏
唔好話茅
就咁背住個身攞波佢唔收力從後拍埋黎你都有排痛

個撚樣係唔係有情緒病定點
點解可以咁多"精華"
同佢做隊友真係會羞家
但睇黎佢冇乜朋友話過佢
我有呢D隊友一係我唔撚踢一係佢唔撚踢
出到去你辣興人地隊其實睇他隊友都會遭殃,
佢就自己紅撚左出去屌, 留番6個人係入面同人鬥踢

頭落地就隨時腦震盪同死人
膊頭落地就鎖骨骨折

踢石地落腳剷人係咪痴線

殺人足球
後生d 可能都頂到， 去到廿幾基本上咁樣撻一撻都有排康復

軒達工程班呀叔出名要腳唔要波

呢下真係想殺人咁款

利申試過
比人剷到飛起咗腰落地裂咗盤骨兩個月唔郁得

呢d撚樣真係斷腳死

之前皇者都係高水平個啲組先係咁
依家連下面個班都係要人唔要波

個人仆街踢低水平都只會係一個仆街

開心大家玩下踢下波咪好，但有d 街場on9 覺得攞人命仲好有道理咁

其實我睇左幾次條片，佢係踢人定出手揸人地條J?

想約佢出黎隻秋
簽埋生死狀果隻

呢D人一定要令佢永久失去活動能力先保障到大家安全

石地聯啲人都on99
石地當草地咁撞，有啲仲瞓身飛鏟屌你唔知以為贏咗有幾百萬獎金

呢度連登嚟架清

魔性

我試過比賽成隊波俾對面踢到得番6條友，對面下下飛剷，辣腳，我仲記得場波我打龍門，對面隊爭緊冠軍，得失球差四粒，如果正經踢我地輸四粒係絕對有可能架，好睇我醒目，下下大腳踢到有幾遠得幾遠，個時仲要得兩粒波，最後兩粒波出哂街，輸3:0，成功令對面差一球拎唔到冠軍

哩你老母

足球踢石地真心恐怖

好斯文呀

依個on9仔，一夜間係本地球壇上位

俾人人都警剔吓無謂俾佢整傷

原來我一直睇錯重點係另外一個7號行埋去踢人，自膠

放心 佢地依班人本質同支那仔冇分別
俾人咁放上網都唔會面紅

白衫頭直接撞地

認真問，如果有晒片睇，例如好似片中一腳踢落人地腰背，而導致
他人受傷。係唔係告得入？
不過可能佢精神有問題，有白卡

有冇法律巴打解答吓，見到咁柒茅就想佢仆街死

應該告得入 唔係踢緊波就做乜都得

咁都打唔成？比人踢果個都幾忍得

你係最終比數本身係幾多？不過如果你踢哂兩腳波出去搞到腰斬，輸0：3好過

條撚樣擺明睇人 睇球隊黎踢鳩人，你試過係東南海盃咁踢，去到麥花臣話你贏

腰斬輸0:3，個下心都涼哂，真係你做初一我做十五，反正自己隊波中遊都無野要爭，同埋班隊友都唔想踢落去。

上埋fb 本地足球 威威了

爸打醒目 如果輸到4,5,6球，之後腰斬賽事的話，有機會賽會照判你原來個比數。
所以輸到兩三球快d 搞事 [反正得六個人，小多兩個都唔洗踢

哩D聯賽恐怖啫 要睇好波就睇東南海 朗聯盃 發財盃
D廢嘅踢一 二場就會收工 8強開始 場場高質 近年多咗比D新隊踢 D新隊平時踢個D乜柒聯賽就西屎閉 出到哩D大賽 就得個跑字 on99咁

同意，某街聯賽會成日係fb吹噓自己隊波，成日打賽前分析都講到
贏硬，結果今年去踢東南海第一round就玩完

岩岩睇多次盆骨落地之後成個頭撞左落地下 cls, 踢呢d 波真係死得人

仲要個場咁撚跣

呢啲波雙腳落鏟至少要直紅la

我試過石地最後一場
2隊大家都無野爭，但冠軍隊波太串

當時神射手25球
我隊最多條友17球，對方19球

同對方傾好互相唔防守，互相比自己友擦神射手

最後12:10 輸

對方前鋒27球拎咗神射
我隊前鋒就26球第二

完場兩隊一齊食飯慶祝

冠軍嗰隊最後嬲到仆街話打假波
個上訴失敗

成係諗班串咀個嬲樣
已經成功感大過冠軍

其實石地唔太啱踢比賽
Friendly都可以
但比賽就算唔矛都易傷

咩叫頂名

on9 有fd就係頭落地 走撚左佢好彩側邊落

頂包

可以告鳩佢誤殺ga ma?!

其實唔係踢緊/想踢職業波下下攞人腳為咩

朗聯盃早幾年先打過交
叉仔vs圍村佬

笑撚左！

普通聯賽會有張出場紙
咁其實係有名同相
正路球證係會對哂出場紙同眼前個個match 唔match 既
但基本上都係鳩hea對
所以好多隊唔夠人都會搵朋友幫手踢

痴撚線 踢過就知石地聯賽 on9
狗也不踢

隊隊都係咁
我踢果個聯賽成隊完全唔同人頂名都唔撚理
都唔知分d組黎做乜
我地踢d低組別因為想輕鬆d同比d唔太識踢既朋友一齊玩
輸唔緊要,但踢得波就想盡力贏..
屌去到某d賽事 可以成隊高組別頂名落黎踢 都on99
投訴又話人有落名

其一: 你估180全部球證袋, 一晚孖場有300落到袋都好好
其二: 拳證都一揪一先隔得開, 五六七打五六七, 點隔?

球証水準差 吹d 波on9還on9

你地打架 佢頂盡真係係咁易吹幾下 正常人都唔埋去人推度

香港人壓力大搵人發洩, 你估真係因為鍾意踢波做運動?

其實石地街league可以跟五人例已經可以少好多過火行為
不過啲球證都唔識例
好多都唔係註冊球證

五人例太難玩, 又要計6犯, 又要第二罰球, 又要搵人睇住個換人區

個頭落地

當然唔係跟晒
埋身個啲可以參考五人例
仲有石地飛乜鬼剷啊
真係未傷過咩

畜意踢屎忽，就睇差佬懶開唔開file姐

有無人識佢呀, 呢D 人唔比D 教訓佢唔得

讀緊書定做野呀, 幫襯下佢啦

不如你攪個無衝掂腳既石地LEAGUE，用三人制既其中規則:
三人制足球禁止衝撞和鏟球，任何踢、拌和推的動作〔包括使用肩部〕都會給對方一個任意球的機會。

真係無連登仔識佢本人?

郭義軒 呢D仆街仔要搵人約佢友賽然後成班連登到場聲討佢啦!

照你咁講
拎士巴拿都無咩問題
碰撞同開拖
好明顯睇到架啦
唔通你走去打鳩對面個龍
都合法碰撞咩

應該要係咁

我地D老餅聯誼係咁踢既

石地同草地唔同
有啲衝撞草地可以但硬地就好危險
但而家主要都成日跟國際例, 調整下係應該

踢咁多場, (被)開過咁多場拖, 結論都係冇人落過Charge
去到差館, 慈母梗係叫你握握手做個好朋友
如果你堅持要告, 佢地都係會同你講, 唔夠料落Charge/ 你要告嘅人已經逃之夭夭, 搵唔到
而佢地要結案, 否則佢地被人check 效率嘅話又會被人入, 寫花File
所以, 唔係合唔合法衝撞嘅問題, 而係報完驚未必有用嘅問題

邊隊咁柒

呢隊野? 但唔覺有佢樣

企中間黃衫右手邊咪係囉

同REG 個張相個樣好似, 但片入面條友髮線勁撚後, 係唔係用人地名踢

巴打好眼力
有冇人係軒達工程個fb度留低條link
等佢d同事老細都知佢既英勇事蹟

有D人會有錯覺，踢比賽打鳩人係無法律責任

的確好狼死 石地死人都似

日日去佢公司「合法碰撞」吓啦

有啲帶埋女去睇 唔衰得吖嘛 一比人搶咗波就無論如何都要做低你 唔整到你斷腳都唔收

無體育精神真係唔好出嚟獻世
唔止足球籃球聯賽都好多又攝腳又打人

仲未有fb嗰啲？

皇者
依個post 個隊
和團
x泥之友
乜春金城
弟光fc
csk

大家睇路
得7個地莊去比賽就小心啲
你少人佢地特別兇狠 十幾個衝出黎

佢另一場又想同人打交

個能力值好戇鳩全部都0

依個自己領隊填 全部9都得
通常領隊都唔會填 哂9氣 既item

Amymore
點止咁少

報警無用架喇, 警犬肯定耍走就算
最直接既就係即場還拖, 條友拎波咪兜腳踢返落去囉

所以直接開拖冇煩惱，反正都告唔入/被人告得入

最緊要係踢緊波果陣踢落去

送個角球畀佢 >> 推佢去龍門 >> 龍門手鎚 >> 完場

我係上面FACEBOOK HIN達工程張隊相COVER PIC, 搵LIKE 既人, 搵到個叫DARREN KWOK
但佢FB 睇唔到D 乜野, 得2張背隻相, 但其中一張有人留COMMENT叫佢義軒

上面爸打都話踢緊波，阿 sir 好小會開 File，不過條撚樣會浦頭先算

屌年紀大左,
情願自己fd圍爐自己踢好過
踢呢d聯賽都唔知為乜

所以如果兩隊都傻真係阻止唔到 ，球證揸住隻雞，你估揸住支槍咩

又要俾錢，又要驚遇到傻人

收得你嗰幾舊水, 開拖梗係第一時間走啦

豪基金城 和團之友

拳腳無眼，球證俾人打傷正常都無工商

完場又出去鬧人 呢條友係咪精神病

工傷

條友踢咁多隊咩？定呢 d 隊麻煩？

試過，fdly都有球證吹雞，人又多，又矛

條友癡線架嘛 有咩做唔出 自己唔岩仲走去屌人

叫佢報 ICAC打假波啦

紅衫咁都唔郁佢

唔洗法律撚 依d情況有曬証據(有片) 證明到係非必要接觸同襲擊行為 係可以告架 讀書嗰陣時有讀過一個case都係咁 重要係職業聯賽黎

點講都無用, 起唔到條友底無意思

條友踢邊幾隊fb 有

依啲係其他隊 大家睇路啦

真名已有，要起唔難

弱智仔 屌你老母呀
以為自己邊個
有冇人識佢 fb ig 拎出黎
呢種人一定要落地獄

踢緊少林足球係咁架喇

點定義非必要?如果好似佢咁樣踢人法都算傷人,咁以前賤種鍠拉莫斯同比比d行為黎到香港都會畀人告

我可以搵一搵返個case 不過太耐未必搵到 其實好難定義 果單案都好似搞左2年有多

香港地冇論籃球定足球都大量存在呢啲賤種
所以冇咩事都唔好join 濕鳩league玩

人地Red card 罸錢又唔係入你袋

係入賽會袋

有冇沙田區既朋友仔

點解無人抽水打柒佢

咁報左警未

我係佢隊友就唔會扯住佢啦，有鳩佢出去柒下，俾人圍下。

呢d仆街就真係要起撚晒出黎，搞到佢份工都冇埋，仲肯同佢做隊友d人都有問題啦

佢d 隊友咪又係仆街黎 只不過冇咁衝動

有個好多口既 有一場都想打人

佢有踢皇者之翼?

好人好姐都唔同呢d撚樣一隊啦

成隊都係狗黎
條片有個金毛狗都好撚串77
以為自己好有料 跟大佬果啲款
如果唔係正常放工玩下衛生波仲要比人踢
呢啲垃圾真係一個都嚴多
搞撚到佢工都冇埋 日日係屋打飛機啦

係，正正常常係朋友都會出下聲勸下
但係齋拍到既都咁多場，佢Ｄ隊友係咩人真係心撚照。
雖然話就話同人嘈一隊要齊心，但咁都撐擺明佢Ｄ隊友都唔正常。

對有佢個d隊預咗叫多d後備嚟一完場就開片

CSK成隊都係冚家鏟嚟
開波無幾耐斬未有咩交流
你死球行過佢身邊都可以無啦啦勾你腳或者批你踭
試過有次我個隊友比佢入咗兩野之後照辦煮碗一踭打落去氣門之後屌鳩條友頭先唔係好威咩
然後CSK班撚樣嘈完一輪之後球證唔撚理
棄權拉隊走人

我覺得其實冇得告,佢只係踢人又唔係拎把刀出去捅人,佢大可以話係自己粗野攔截,球場事球場了,紅牌係唯一處理方法,咁都告得入嘅話我諗冇人再敢去做防守,唔敢有碰撞

不如連登集體吹雞做一次觀眾睇佢踢波

呢兩隊正常踢都贏一般普通隊啦
都唔明點解要兇人

佢意思係咪話佢地同組？叫佢地小心啲？上述兩隊都對過，無乜野，係會有啲trash talk囉

有無人起到條友fb? 好想tag佢出黎問下

和團之友 我細細個就聽過大名

有機會係darren kwok
但會block 哂外人只係睇到幾張唔關事相
有張佢背影有人留comment 叫佢義軒

巴打有無踢開波/打乒乓波
約出黎打下？

Facebook 好似有人貼左佢下場波係6月21

2019-06-20(四) 22:00
偉金建築
vs
榜尾
土瓜灣遊樂場1號埸 聯賽
20都有WO

郭義軒

Facebook: Darren kwok(profile pic 2隻狗相）
學校：佛教覺光法師中學 （band3)

球隊：
CJ：「榜尾」，「加拉塔沙田」，「蝗蟲實業」，「Monster」
皇者：「軒達工程」，「永致拖車」，「好友」

特點：主力搵對手挑釁，以傷停戰術整傷對手，有香港比比之稱

職業：打手、格鬥型足球員、新界流浮山八號貨櫃場打雜

生平：
郭二軒，字貳軒，新界流浮山八號貨櫃場人也。世力農。家不詳，能節食以濟饑者。有波侵其人，割而與之；被收山者不責償。軒生時，有車被壓扁，軒乾鳴室上，因以為名。未彌月，城門河決內黃，水暴至，母郭抱軒紐波中，衝濤及岸得免，人異之。少負氣節，沈厚寡言，踢人力學，尤好《左氏腳踢腰》、加拉塔沙田兵法。生有神力，未冠，拉弓三百下，踢後腳。學射與CJ，盡其術，能左右射精華。同死，朔望設祭於對手。父義之，曰：「汝為時用，其徇國死義乎。」

香港都有MMA睇喇

屌你老母石屎地飛鏟

條友係咪以為自己堅尼踢緊獌

和團志豪是我好友

仲未有條撚樣既fb既

踢街波都踢到上腦
一係燥狂撚
一係番工俾老細屌得多
要搵位發洩

我踢開隊隊都好friendly 可能大家都係啲低級組別

上面有la，Darren Kwok丫麻

Band 3 狗一名
成隊都垃圾比狗屌 隻狗踢完人再要埋去幫手 on99

我尋日先同佢哋食完飯

告條春咩 佢係好過份 但再過分嘅大把啦 個D咩新東聯 鐵聯... 大把一睇隊名就知有得嘈

AC League: HKFC
又係茅撚到仆街。下下都想抽水/踢中人多過想踢到波。理論兩句就大大聲屌人老母。有時連球證都屌埋一份。成班爛仔仲要話番人閪品

巴打踢開英超？

你講邊隊先

好少可以book到場又搵到廿個fd黎踢呀

和團唔係唔勁
但班撚樣好撚多小動作

紅牌要停賽(?)

lm

揾人去球場貼滿佢d惡行等其他波友小心

報呢d聯賽都on9
比錢踢波又無保障

仲話本港最大型石地波賽會喎

踢石地波唔俾笠釘鞋只係避免將場地劃花

地球人都知佢有反社會人格

嗰個係CJ聯賽，唔係皇翼

揾人起底打上佢公司叫佢咪撚踢波啦

係wo sor9
佢太多隊唔記得左係呢隊停賽

yes
和團好撚多手腳
以前踢到無人想同佢地踢friendly,
之後係咁用其他名呃鳩人去踢

有場見班友係元朗比人炒 心都涼埋

喺youtube見到畀人大炒 啲精華個個都喺度搓波踢法個個一樣咁，搞勁耐都唔射波

技巧嚟，等你地怕

受得佢玩咁耐，隊友都唔慌正義得去邊啦

你同佢64或73波(佢6或7)嘅，佢哋緊係要做啲野嚇嚇你哋先。你試下佢9你1緊係唔會做呢啲野

每隊各贏過一次算唔算91？😂 不過可能我地好多球員互相認識所以無乜野，其實依兩隊無想象中咁勁

試下踢個有黑底既睇佢踢完出唔出到球場

其實好睇人腳，大家55嘅，正常都係咁踢，佢拉少少衫碰撞下，你做番相同嘅野唔會屌，大家知踢波。有啲唔洗講就緊係有佢撞你無你撞佢
小弟守龍咁岩91試過64試過55又試過，55果次無乜野，係64嗰陣佢試探下你。
有時佢覺得贏到你而踢極贏唔到佢哋咪會燥囉
91嗰啲食晒塵都唔會屌你啦

我反而幾enjoy同高水平既對手踢波😂咁當然要自己個隊符合返水平啦，有時對住啲唔識踢佢地唔係有心踢你，係佢地唔知咁樣會易傷，我爆過半月板，怕怕。不過傷完之後都無再踢過東南海啊依啲盃，因為踢硬淨為主今年年頭踢完發財盃又傷

有幸跟啲大家咁上下勁，唔係臭朵嗰啲，大家知尺寸係真心高手過招。
n年前對過一對唔記得叫藍X定X凱，開波前佢地自己吹水係度一叫我哋嚟呢度打交嘅，同埋有十個人左右黎，睇款已經知道係七個真係踢得，另外三個負責喺出面叫囂，贏幾球都無換入嚟玩，其實我哋隊係差過佢地，佢地都贏緊，但係踢踢下可能有啲碰撞嘈兩句之後場邊有條肥仔衝出黎想幫拖(其實果陣只係互屌。。。)，結果有人出手撞跌咗肥仔就開波了
不過而家好似消失左

最憎依啲，我隊波試過踢某迎新league，我地個前鋒有踢足總＋五人港隊，係個啲你唔識佢覺得佢好串好花巧個啲，我地贏緊兩球，佢仲單刀都係咁搓波撚個keeper，對面有個踢新東聯既出手打人

新東聯就要睇人腳，有啲都係痴痴地

搓keeper好過大力抽埋去

佢個隊唔係新東聯，佢另外一隊波。

佢又衰既，人地落左地佢又要搓返後繼續搓

話說安耶馬師兄我有睇你地個page我自己都幾鍾意留意下啲龍門，所以五人次次都我黎打power play, 有次比人近距離省中個波印幾日都唔散

咁又仆街啲

多謝支持
而家人老，以前守單刀重心會向前迎，而家真心向後準備用腳或者失波了

五人波又再重啲

所以話守五人龍同打靶無分別我好佩服我地個龍門

有時真係出黎封窄佢唔畀佢咁多時間拉弓算了單對單龍門狂抽可恥

between,而家真係唔踢league了，而家搵friendly方便好多

依度講緊d 唔知尺寸啦
依家感覺上好多依d 隊 高低水平既league 都係
都係個句 聽日要返工嫁

嘿 偉金建築
可能有花生食

如果係咁諗其實約friendly唔難

唔踢得去打兵兵球啦 傻閪

不嬲有冇場先係問題

呢個紫衫唔該起埋底

紅牌2.5大?

新東聯同和團唔係踢東南海咩? 仲以為高水平球隊
都係仆街黎?

可以高水平但仆街

而家已經好過之前了，成日見約戰post

踢英超咩

所以香港踢呢d算尻數

係外國踢sunday league 都冇試過咁 最多醫院波俾人鏟倒仆街

人地一張黃牌罰10鎊， 一張直紅50鎊呀

我地冇
多數ban 以後冇得參加呢d活動
香港d mk 球品差啫 幾好技術都冇用

有喱啲人，根本就要成隊波blacklist佢，同一個聯賽既其他隊伍場場波都放佢飛機，等佢場場3:0，榜尾都榜首贏冠軍。罰按金都照俾，又唔係俾唔起。

賽會角度，啲隊年年畀錢踢人，年年袋成皮野，ban咗又無成皮

新東聯係咪老細波來？
者係俾錢球員幫佢踢

同呢d人一隊都覺得羞恥啦 點解仲會有球隊要佢？
唔通為左贏就要收隻野獸返黎蓄意傷害人？
體育精神呢屌你老母 講緊收佢果隊球隊呀

推到佢仆街啦

大把呢種陰濕鬼 平時唔聲唔聲 一有機會就做嘢 專陰啲係校內受女仔歡迎或者讀書叻嘅人埋手

同佢一隊得，一係公司波被迫，唔係的話你都知唔係乾淨得去邊啦

講真 片中人根本係個d 唔會覺得自己有錯既人
睇到自己比人係咁講仲會笑住話你地on9

唔比d 教訓佢以後一樣咁踢

好想約佢地踢友賽

真 屌鳩佢 佢反而惡返過你
好有型
呢d人應該去做黑警
唔應該做三行呢d埋沒自己既威猛一面

紀律報告
2019年5月28日，魚旦聯 vs 加拉塔沙田

賽會根據球証報告及錄影片段，審視事發經過並作出紀律判決，如下:
加拉塔沙田

郭義軒
下半場從後腳踢對手腰部，行為野蠻粗暴，直接紅牌。今季已經第二次出手打人，嚴重影響球賽風氣，賽會禁止郭義軒再為任何球隊今季出賽，如有發現有球隊派遣該球員上陣，該場作負0:3，另外聯賽積分減3分及罰款$500, 即時繳付，不能從按金扣減。

就以上襲擊行為，本會會保留影片原檔，如涉及警方，本會必定配合警方之調查。

賽會現向球隊發出嚴正聲明，本會絕不接受任何球場暴力行為，如果再發生暴力事件，有機會按章程取消球隊參賽資格，並不會退還已繳交的報名費及按金。請領隊務必管理好球隊之紀律，以維持良好競賽風氣。

都痴撚線 踢呢啲league都要踢到想人收山咁

紫衫飛鏟嗰個都應該永久禁賽

應該另一個league

今次佢咁出名，個賽會都唔敢唔做野

依d人形垃圾
準備做街場過街老鼠

Cj 停佢賽
大家見到佢頂名踢立刻影相拍片

佢咁樣衰 應該要整容先可以頂名了

終於有賽會收佢皮

皇者未

對面果班陀地黎架啦 係元朗踢
唔膽踢到咁串 又扭又上腳
對面果班一定踢鳩佢地

之前都睇過 有另一場 啲人追撚住一個黎踢

仲有個不相伯仲嘅叫廖栢軒, 上個月又係同樣判罰, 但片已經Delete 左